打算用聖誕卡表白

如題
Dear(條女英文名）
從好耐好耐以前我已經鐘意你，一直留意住你，一直想你陪住我，你可以陪我渡過lonely Christmas 嗎？
姓名：陳大文
家長簽署：鳥龜

咁樣仲唔咩女都溝到？

條女智障既話一定得